%@Titre: Groupe Sud -- 2006
En précisant les différentes étapes de calcul : 
\begin{myenumerate}
\item  \'Ecrire le nombre $A$ ci-dessous sous forme d'une fraction irréductible :
\[A=\frac{3-\dfrac23}{\dfrac43\times7}\]
\item \'Ecrire le nombre $B$ ci-dessous sous la forme $a\sqrt{b}$, où
  $a$ et $b$ sont des nombres entiers, $b$ étant le plus petit
  possible :
\[B=\sqrt{300}-4\sqrt3+3\sqrt{12}\]
\item Donner l'écriture scientifique de $C$ :
\[C=\frac{49\times10^3\times6\times10^{-10}}{14\times10^{-2}}\]
\end{myenumerate}